點解政府寧願dump錢去維持匯率 都唔派比市民?

冇左60億 過多幾日又冇條高鐵
然後又cut 醫生 cut 教育

勸op你快啲深潛
同讀多啲書

岩牙岩牙

收左政府幾錢呀你

連登水平

樓主知唔知維持貨幣匯率穩定有幾重要？

派俾你條傻鳩香港就死啦
唔好推

咪係，政府派完錢咪可以去steam買game, 唔駛等paypal派$50，又唔駛申請多幾十個email account

好簡單問樓主一個問題： 你知唔知政府買緊D咩，用緊咩去買

你都唔好得樓主幾多

可唔可以講多d google完都一頭霧水

Google聯匯

起底見到一堆廢人post

樓主真係超級大廢人
正常香港人接受過12年免費教育
點會蠢撚到咁

搭單問 如果政府買晒所有流通嘅港幣會點
急升？

呢條問題。。。

經濟學應該中一要開始讀
樓主得閒睇多D書

你有入飯民ga潛質

好似大象吸晒d空氣咁

如果你唔理過份升值
唔理性
唔理儲備
維持所有法例（法定貨幣交易）
連硬幣都買埋

單純金管局死買
會一路升 升到交易唔到 然後港幣會事實上退場

原來財經台班友唔識財經

派哂比你 比人沽港元沽到闔家產
你當陰司紙用啦到時

見到Dump錢兩個字真係笑撚左

連人地買緊乜都未知

( Show Blocked User - 交你老母稅 )

On9 仲要撐

硬幣無金管局包底，都唔算有價值
所以可以靠鑄幣去量化寛鬆

唔好推

睇睇王弼個專欄
明左咩野叫做 Monetization 先再開post啦傻鳩

我都唔明點解要燒錢，遲早一制都變廢紙啦

g持樓豬

12年

90後都係講緊9年，支那狗先12年

如果樓主做波叔個位都幾好笑
係咁派陰屍紙

正一交你老母稅啦！
字都唔識多隻

樓主温好啲書準備升中啦

其實有冇人可以老老實實咁解釋下?

最簡單解釋：

港元持續貶值》港元資產價值下跌〉資金外流》股樓收皮

有錯請指教

07年高中轉新制已經係12年
你咁講大部份90後都係支那狗

符合討論區水平

d錢唔係dump左
只係金管局攞d 美金買返港紙
個匯率一直keep 得住係7.85，咁金管局有既錢（港元+美元）既總價值係不變。
直至金管局冇哂美元頂住個聯匯，開始升穿7.85，咁先係開始燒錢。
但當金管局都頂唔順，聯匯真係要脫勾既時候，個連鎖反應係可以好大 至於話變到陰司紙就吹大左d 既

利申唔識，by 常識9up

咪狗沖出嚟柒

真係癡線，原來唔係一個人唔知，係有好多個人都唔知咩叫聯繫匯率
小學常識唔係有教架咩

所以話，市場點會係理性，成埋財經台既連登仔連聯繫匯率都唔知

On9仔 ， 如果唔去維持匯率 加 派錢比市民係雙重錯誤。

到你港元唔值錢既時候，派比你既錢價值相對下降，攞左錢嘅市民又可能返小一兩個月part time,從而又降低社會嘅生產力。

老實，我都唔明，我理解好簡單，美元係港元既信用狀

仲使問既，基本上中共係香港插左旗先出世既都係支那人，冇得唔認

就算唔識，都估到政府係為左唔好俾香港經濟崩塌啦

可以留名睇政黨出來話政府點解唔派錢 但要入手匯市

樓豬

所以咪係一啲唔理性嘅投機者